15年果班AKB48真係好撚靚，個個美若天仙，尤其宮脇咲良好想屌佢!!!!!!!

E個MV真係打飛機到出血

宮脇咲良好撚靚呀!!!!!!!!

而家整容到

d櫻花狗衝出嚟屌7你

多咗件指原莉乃

整完靚啲喎

有山本彩一個就夠

我個名屌打上面ALL

開始殘

係內地稱讚仙女

User 山本彩

全部都係雞